# $Id: zh_TW.po 18950 2008-11-28 17:26:00Z mindless $
#
# Gallery - a web based photo album viewer and editor
# Copyright (C) 2000-2008 Bharat Mediratta
#
# This program is free software; you can redistribute it and/or modify
# it under the terms of the GNU General Public License as published by
# the Free Software Foundation; either version 2 of the License, or (at
# your option) any later version.
#
# This program is distributed in the hope that it will be useful, but
# WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
# MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the GNU
# General Public License for more details.
#
# You should have received a copy of the GNU General Public License
# along with this program; if not, write to the Free Software
# Foundation, Inc., 51 Franklin Street - Fifth Floor, Boston, MA  02110-1301, USA.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Gallery: Nokia Image Upload 1.0.12\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2005-08-08 23:48-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2005-08-08 23:48-0400\n"
"Last-Translator: Stephen Chu <stephen@ju-ju.com>\n"
"Language-Team: Chinese Traditional <gallery-devel@lists.sourceforge.net>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Mobile Users"
msgstr "手機用戶"

msgid "Pictures from mobile phones"
msgstr "來自手機的圖片"

msgid "Couldn't fetch directory list."
msgstr "無法讀取目錄列表。"

msgid "Login failed."
msgstr "登入失敗。"

msgid "Album creation failed."
msgstr "無法產生相簿。"

msgid "Couldn't retrieve settings."
msgstr "無法取回設定。"

msgid "Upload failed."
msgstr "上傳失敗。"

msgid "Nokia Image Upload"
msgstr "Nokia 圖片上傳"

msgid "Implementation of Nokia Image Upload Server API v1.1"
msgstr "Nokia 圖片上傳伺務器 API v1.1 工具"

msgid "Import"
msgstr "引進"

msgid "nokia-image-upload-album"
msgstr "nokia-image-upload-album"

msgid ""
"To upload to this album you need Image Uploader enabled mobile phone (e.g. Nokia 3650 and "
"6600). See album description for more details."
msgstr ""
"要上傳到這個相簿，你需要可使用 Image Uploader 的手機（如 Nokia 3650 和 6600）。請參閱相簿的詳"
"細描述中的細節。"

msgid ""
"You can upload images to this album from your Image Uploader enabled mobile phone (eg. Nokia "
"3650 and 6600) using the phone's built-in Image Uploader.  New albums will be created under "
"this folder.  Web address is "
msgstr ""
"你可以透過內建 Image Uploader 的手機（如 Nokia 3650 和 6600）上傳圖片到這個相簿中。新相簿將被"
"建立在此檔案夾中，網址是 "

msgid "Username and Password are your Gallery 2 username and password."
msgstr "用戶名稱和密碼是指你的 Gallery 2 的用戶名稱和密碼。"

msgid "Nokia Image Upload Configuration"
msgstr "Nokia 圖片上傳設定"

msgid "Settings saved successfully"
msgstr "設定儲存成功"

msgid ""
"This module creates a target album for uploaded images.  All users who perform an upload are "
"automatically added to a group with upload access to this album.  The album and group will "
"be created using the information below."
msgstr ""
"這個模組為上傳的圖片建立一個目標相簿。所有作上傳動作的用戶都會被自動加入到一個擁有這個相簿上"
"傳權限的成員組中。這個相簿和成員組將使用下面的資訊建立。"

msgid "User Group"
msgstr "用戶成員組"

msgid "Enter a name for the group"
msgstr "輸入這個成員組的名稱"

msgid "Missing group name"
msgstr "沒有成員組名稱"

msgid "Group name already exists"
msgstr "成員組名稱已存在"

msgid "Upload Album"
msgstr "上傳相簿"

msgid "Enter a title for the Upload Album"
msgstr "輸入上傳相簿的主題"

msgid "Missing album title"
msgstr "沒有相簿主題"

msgid "Choose a location for the Upload Album"
msgstr "請選擇上傳相簿的位置"

msgid "Configure"
msgstr "設定"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"
